黃毓民：泛民都終於開始有人覺醒

黃毓民：吳志森，我由今日開始都唔會再批評你。你勇於去承認錯誤，勇於去承認自己去批評一d勇武既年輕人係錯既，我係非常之佩服你。唔係好多人做得倒！

但係仲有d 賤人繼續用果種咁既觀點：你班勇武青年攪到香港亂，你比共產黨有借口。呢個係你黎智英既講法黎，係咪？.......你同你d 泛民朋友，應該行出黎，就著過去2016年,2014年, 你地同勇武抗爭既青年割蓆, 同佢地道歉！

黃毓民 毓民踩場 190613 ep1098 p3 of 4 泛民應嚴肅考慮總辭
4:42 - 6:40

提提大家，蘋果6月17起收$3。 呢個時候都走去cap 水，大家小心。

教主

屌佢假和解真分化，點解唔一致向外

唔好跟咁貼
我覺得係因為撐韓國瑜柒左先扮番friend

仲吊泛民
係到插民賤聯 工聯會

法國黃背心運動的 8 堂課

唔否認6月9號大台係抵比人屌
但係依家大敵當前
係咪應該暫時停止清算

我覺得唔好總辭 總辭咁仲有邊個議員幫前線既抗爭者 議員既作用可以保護更多市民 撚黑警狗

1. 蘋果同其他記者幫手頂住差人+影相
主流媒體得番蘋果肯中立報導（立場等流量差好多）
2. 樓主之前冇開過post
3. 唔好分化，各有各做
哩家仗未打完就講哩啲做乜撚

我有冇睇錯，居然有on9信騙人魚

梁國雄 陳偉業 黃毓民香港三雄

佢已經唔會參選,其實信唔信都好唔會有咩影響
當然我知早排佢屌獨派撐韓國瑜大家會反感

不過見佢呢幾日狂爆seed屌個濕鳩政府,又同義工落金鐘backup抗爭者
琴晚屌林鄭打壓後生仔屌到喊到講唔到嘢
我相信佢都係為香港嘅

雖然立場有唔同,但呢個時候希望大家都會團結

文宣組Channel group：

收到圖既大家可以大肆宣傳/forward

印刷組：

可幫手派單張同印刷人任

印刷品合集：

任拎唔嬲，自己印自己派

係只係佢太多私怨 好多人都唔信佢
只係叫大家小心 唔好最後比泛民騎劫成場運動